{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053465",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "조랑말"
    },
    "text": "安養市万安区庄内路143番キル301階に位置するポニーは、肉料理を中心に様々なメニューを提供しています。 メニューにはピリ辛たこ焼き、カラッと肉汁餃子、ガーリックチキン唐揚げなどがあります。 また、しょっぱいタコウィンナー、チポトレフライドポテト、明太子たまご、黄チーズとクラッカー、レモンマヨメンボシャ、鶏軟骨唐揚げなど、様々な料理も用意しています。 韓牛ポテトコロッケ、もちもちもち豆腐、甘々フレンチトースト、オレオアイスクリーム、パイナップルシャーベットアイスなどのデザートメニューも数多く存在します。 さらに、辛いプルダック串、カラッと鶏皮串、直火モクテ焼き、ガタコバター焼き、低塩明太子焼き、韓牛1++ユッケ、牛のともばら肉焼きとキャベツサラダ、燻製鴨の和え物、カルボナーラメンタイコパスタ、カライエビ貝柱焼きそば、辛いヘジャンラーメン、蒲鉾うどん、牛のともばら肉チャンポン酒スープ、赤いホルモンフォー、エゴマクリームすいとんなど韓国料理、中華料理、和食、洋食などの様々な料理がメニューに含まれています。 ポニーマルは安養駅徒歩5分の距離に位置しており、ネイバー地図を通じて簡単にアクセスできます。 公共交通機関を利用する場合、安養駅から1番出口に出て徒歩で訪問するか、バスを利用して安養一番街、安養駅バス停で降りて徒歩で訪問することができます。 ポニーではあなたの今日をおいしく仕上げられるように最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポニーはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ポニーは安養市万安区庄内路143番キル301階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポニーのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ポニーのメニューにはピリ辛たこ焼き、カラッと肉汁餃子、ガーリックチキン唐揚げなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "ポニーのデザートメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ポニーのデザートメニューには韓牛ポテトコロッケ、もちもちもち豆腐、甘々フレンチトースト、オレオアイスクリーム、パイナップルシャーベットアイスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ポニーへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ポニーは安養駅徒歩5分の距離に位置しています。安養駅から1番出口に出て徒歩で訪問するか、バスを利用して安養一番街、安養駅バス停で降りて徒歩で訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "ポニーではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ポニーでは韓国料理、中華料理、和食、洋食などの様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポニーの目玉料理は何ですか？",
            "answer": "ポニーの目玉料理は韓牛1++ユッケ、牛のともばら肉焼きとキャベツサラダ、燻製鴨の和え物、カルボナーラメンタイコパスタ、カライエビ貝柱焼きそば、辛いヘジャンラーメン、蒲鉾うどん、牛のともばら肉チャンポン酒スープ、赤いホルモンフォー、エゴマクリームすいとんなどです。"
        },
        {
            "question": "ポニーの位置情報を教えてください。",
            "answer": "ポニーは安養市万安区庄内路143番キル301階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポニーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポニーの営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ポニーはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ポニーは肉料理を中心に、ピリ辛たこ焼き、カラッと肉汁餃子、ガーリックチキン唐揚げなど様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポニーへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ポニーへのアクセス方法は、安養駅から徒歩で5分です。また、バスを利用して安養一番街、安養駅バス停で降りて徒歩で訪問することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 580
    }
}